{
"Cut" = "剪下";
"Scroll" = "捲動";
"Scroll to Top" = "捲動至最上方";
"Scroll to Bottom" = "捲動至最底部";
"Copy" = "複製";
"Paste" = "貼上";
"Stack" = "剪貼簿";
"Stacks" = "剪貼簿";
"Search" = "搜尋";
"Dial" = "撥號";
"Close" = "關閉";
"OK" = "確定";
"Clippy Error" = "Clippy 錯誤";
"Copied To Clipboard:" = "已複製至剪貼簿：";
"Copy To Clipboard:" = "已複製至剪貼簿：";
"Edit Stack" = "編輯剪貼簿";
"Clipboard Stack Is Empty" = "剪貼簿為空白狀態";
"Unable to send clipboard text!" = "無法貼上剪貼簿內文字！";
"Clippy Beta has expired." = "Clippy 測試版已經過期。";
"Please upgrade" = "請更新";
"Upgrade" = "更新";
"Clipboard Stack" = "剪貼簿";
"Clear" = "清除";
"Confirm" = "確認";

"Enabled Applications" = "啟用程式";
"Native Apps" = "原生程式";
"App Store Apps" = "App Store 程式";
"Post-selection Activation Sources" = "選擇啟動方式";
"Text Fields" = "文字欄位";
"Web Fields" = "網頁欄位";
"Hold Activation Sources" = "常按啟動方式";
"Table Cells" = "表格欄位";
"Labels" = "標題";
"Web Views" = "網頁檢視";
".?123 on Keyboard" = ".?123 鍵";
"Hold Time" = "延遲時間";
"Animated" = "動畫效果";
"Enabled Plugins" = "啟用外掛";
"Respring for changes to take full effect." = "重新登入以套用變更。";
"Respring" = "重新登入";

"$TRANSLATION_ABOUT_LABEL$" = "由 Jerry Lee 翻譯： jerrylee@me.com";
}